係啦係啦疤狗最撚清高啦

疤狗有撚禁區咩

一邊走漏紅 一邊漏12碼
打和啦 super

我雲爺爺成今晚最大然家

打和？
疤狗好正義架 有做就要認

講下都唔得咩，皇迷洗唔洗發哂火，個個post都見你地噁到

係狗竇呻下啫

捉返你哋隻狗四郎入出咪冇事lo

呢句真